汪狗：世界末日港樓都會繼續升

就算全世界既人訓街，樓價都會係咁升，因為大業主唔等錢駛

汪狗同條死跛佬，藍到發黑。邊個大西北人幫襯祥益就腸穿肚爛，愧對手足

咁其實大部分藍絲都係咁諗

房屋台偏藍 搞到佢層樓跌價就要屌你
諗下 估下 都唔準

而家AA個個都係高調奶共
美聯算係相對低調D 地奶

有無黃AA，邊個叫黑警死全家，張單比邊個

AA9為左開單, 叫雜總死全家都得啦.

條女有咩作用?

陪坐

支持大西北業主第時負資產斬柒佢老母閪就岩

龍市呀嘛

佢由幾時開始睇樓會升先？

好過啲專家過去果幾年一直都睇樓跌，但又不斷買樓

下面指插

賞賜比汪公公對食

而家跌左幾多

條友就算幢樓冧左都話樓價會升架啦
龍市調整喳

汪公公